1 – Deve criar uma tabela auxiliar, nessa tabela é preciso ter as foreign key referente a tabela serviço e ordem de servico.

Cliente	  Servico	          Ordem de serviço	         Auxiliar
Id	Id (auto incrementável)	  Id (auto incremento)	         Id (auto incremento)
Nome	Nome Servico	          Id Cliente	                 Id Servico
Email	Valor Final	          Data Contratacao	         Id Ordem Servico
Data de Nascimento	          Custo Empresa		
Telefone Celular	          Data Execucao		
Telefone Residencial			


2 – Criaria um campo varchar na tabela de serviço para receber o endereço da execução do serviço.

3 –  A) 
select count(o.id) conta from cliente c
inner join ordemservicos o on c.id = o.Cliente_ID
group by o.Cliente_ID

B)
select distinct a.OrdemServicos_ID from auxiliar a
group by a.OrdemServicos_ID
having COUNT(a.OrdemServicos_ID)>1

C)
select Max(a.Servico_ID) from auxiliar a

D)  
update servico set valorfinal = valorfinal + (valorfinal * 0.12)

E)
delete OrdemServicos 
where id = (select max(id) from OrdemServicos)

F) 	 
insert into cliente (Nome, Email, DataNascimento)
values ('Ti Solucao', 'ti@solucao.com', 2012-01-01 )